{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 앙스모멍펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 最大人数を超過した場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の性的な関係で宿泊は禁止されており、予約と利用は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止です。 客室内での喫煙は不可能であり、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキューとガスグリルをご利用いただけますが、利用料は人数によって異なります。 ガスグリルは 24 時まで使用でき、その後は禁止されます。 バーベキュー費用は現地でお支払いいただく必要があります。 IPTVとWiFiが使用でき、駐車も可能で、松亭海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の性的な関係での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の性的な関係での宿泊は禁止されており、予約と利用は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は不可能であり、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止です。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやガスグリルの利用料はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューとガスグリルをご利用いただけますが、利用料は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ガスグリルの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "ガスグリルは24時まで使用でき、その後は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが使用でき、駐車も可能で、松亭海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 478
    }
}